今季歐霸杯最佳18人，阿仙奴冇人入選

擺明歧視/ 小圈子，唔洗理

ON9=反阿

無Bas Dost?屌你咩

最佳教練一定係爺爺！

yes

有邦老師

證明踢到四強都係爺爺功勞
球員全部垃圾

吹大左啦

米蘭幾多強出局呀？
咁都有份
咁講既話細梅呢啲垃圾都應該有份啦

16強豬左比你地

唔知牙
都唔記得幾多強教訓過班意大利佬
只係知米蘭啲後防弱到

咪又係黑碧插水 講到完勝咁

一d公信力都無

唔知以為米蘭係光榮出局
主場都輸3:0仲好意思賴黑哨
迫都唔迫搶下牙狗條中場線就抵出局啦
養生足球咁

比數都打錯

屌你米蘭咁廢都仲要靠黑贏咪on9囉
1-2變1-3點追啊 又走甩十二碼

不過算啦 見你隊野諗住黑馬體 點知一半時間打多個都出局 心都涼

仲有下下靠迫搶先贏咩 睇哥狗高普睇上腦?

正常喇，阿狗踢都咁屎。

唔講以為阿32強出局

全部反雲狗唔值入選

雲加拎隊垃圾都入到四強
係咪勁先